[國際文宣] Twitter 戰線係咪要統一？

1. 而家hashtag 其實好亂，可唔可以係到討論到共識？
Suggestion:

a) 行動 － 個一個weekend 會有咩protest，有咩行動，assembly等
例：#929globalmarch

b) 黑警
例：#HongKongPoliceTerrorist / #PoliceBruality

c) 長期使用，引起討論／比人search
例：#Chinazi , #HongKong , #HongKongProtests

d）突發
如果有記者會爆料，到時先再制定。

希望大家可以係到加覺得有用既hashtag。行動方面，我認為大約每星期update一次好d。

2. 推既時間
以我理解，twitter既trend係根據個段時間幾多人用而上worldwide trend。
Suggest 2個時段都推：

a) 香港時間2200（US West Coast 0700 / US East Coast 1000)
－ 可以推到d news 比US睇

b) 香港時間1500 (London time: 0800)
－理由同上，佔據EU朝早時間

內容方面，請主要用英文。相信睇一睇d news 都有大把source。suggest 係推既時間，有關行動同黑警既內容都可以一齊tweet。

每一個tweet hashtag唔應該超過5個，係呢到finalise左之後就可以統一twitter 文宣戰線。歡迎任屌。

721 831 San Uk Ling

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

push

推

你入twitter tg gp有哂共識
唔好自己係度開共識po

收到，搵搵link先。大家唔好推